zei hij kortaf.
"Kom nu naar beneden, als een goede jongen, en alarmeer de passagiers niet."
De bestuurder gluurde de duisternis in en vloekte, stemmen vanaf de top van de coach riep vragend en opgewonden, dan een diepte stilte volgde.
"Overtuig hem om snel naar beneden te komen, heren," zei de leider van de bende.
"We willen geen vuurwerk, maar - we bedoelen zaken.
Het is onze show, zie je, en het heeft geen zin om gedoe te maken. '
Twee of drie mannen krabbelden naar beneden en werden meteen omringd, maar de koetsier bewoog zich geen moment; toen wendde hij zich tot iemand op de stoel achter hem en zei iets.
"Kom je of niet?"
vroeg de leider, ongeduldig, en hij imiteerde significant de klik van een trekker met zijn lippen.
Johnson keek naar beneden.
